airpod回收報價區

西吹$1800~
airpod一人買得兩隻，
同iphone d大炒家比起我地其實要早d排隊買
希望大家手下留情

Airpods 都炒

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

Airpod都炒到

炒你條命咩
咁鐘意錢就正正經經搵份正去做
咪鬼成日炒呢樣果樣
一係就學人炒股

正價減3k

呢次仲唔fatfat ，一於gogogo fatc